尋日影學生果個女人

代朋友傳，佢唔想出名，但想俾巴絲知個女人講過乜。

推

用番佢哋說話
真他媽的相由心生

望到佢個樣
真係聞到一陣酸臭味咁
好嘔心

有電話可以同佢溝通下就好

幼師

咁嘅樣真係嫁得出?
矇頭入閘都有心理陰影

有咁嘅老母真係慘過食屎

去佢果區 貼街招啦

Push

塊面做乜撚嘢